初貼文宣求教學

［member]想貼文宣 除左一支噴膠同埋文宣poster 有咩要注意？
一個人貼唔貼到？
咩時候貼好？[/member]

求教求教 想行動

求入牆紙

求求求求

push

LM

求教學

搵人多幾個frd傍住穩陣d

留意返貼野時間地點

組隊貼更佳

呢個post好多人教學
文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推推

夜晚好d?
2個人夠唔夠嫁？

唔該晒

我平時開麵粉水 再用掃 平好多同實好多

但都冇講到貼有咩要注意
印果方面解決左
係未解決好貼既問題

單拖去整？ 咁係係連儂牆整定點？ more more

目前計劃搵一個屋邨貼
只有我同一個朋友去
都唔知應該一個睇水一個瘋狂痴好
定兩個一齊痴
點樣先可以冇咁覺眼？
點樣先可以避免比人逗/拉

求賜教

唔係啦 我開頭係連登開post問下有冇人想一齊貼 之後開左個group加哂佢地 大家都係睇下邊日多人得閒 就幾個一齊出黎貼 開頭用膠紙 貼得耐左覺得好花功夫就買噴膠 再之後就參考其他區既痴牆group開麵粉水

會係邊區貼多？ 想加入行動 可唔可以加埋？
痴牆group可以邊度搵嫁？我係連登search牆紙都搵唔到...

麵粉買最平既得啦 慢慢加水喉水溝開佢再加熱水溝 溝到質地好似白膠漿再澀d

你係邊區？

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

東區

我新西

原來可以咁做

我噴膠加封箱膠紙
80%既文宣生還一星期
50%既文宣生還兩星期

我覺得一齊痴好
自己人見到會過黎幫手
反果堆應該都係屌左先，到時咪走

好遙遠

穩陣既可以膠紙一排過封邊邊 廢老會撕到懷疑人生

咁你係幾時痴 點痴 同幾多人一齊去痴嫁？

驚比警犬逗.. 諗住搵人少d既時間去做
因為成日都見到文宣係無神神又多一張咁
好想幫手一齊痴但又驚

懷疑人生

你下次見到你果區既任何地方有人痴就捉住佢問可唔可以加入佢地既tg gp 唔洗怕醜

真麵粉水實到爆仲要封邊真係 我自己有次想撕走一張比人寫左警察加油既紙 實到我屌算撚數貼張新係面就算

但我成日都撞唔到 先忍唔住自己搵埋朋友去

你地通常會咩時候去痴嫁？

我地都係11-12點去 我見其他區好多都係夜晚先開始

好 今晚行動先

但得兩丁友真係淆淆地

你地用一大個桶裝麵粉水？
得兩個人有d淆
你地果陣有冇人負責睇水嫁？

五金鋪果d細水桶 幾蚊一個 一人一個都唔過份 冇人睇水架 有男有女 每次都8個人左右 多人都冇需要睇水

同埋呢個時勢唔好著拖鞋落街貼 最好著波鞋啦 跑都跑快d

人少唔知點好

一定著波鞋 拖鞋太危險

搵左隊友先啦 如果得兩個既只可一路行一路貼 唔可以企定貼

一個拎住疊紙 一個拎膠紙剪刀 一路行一路貼 巴士貼廣告牌 紅綠燈牌邊到都好

[每日一圖] 721無人被檢控

[每日一圖] 求831真相

平麵粉邊度買?

街市雜貨鋪
五金鋪買一袋袋白膠漿溝水都ok

個人覺得貼得快重要過實

所以係貼定雙面膠邊行邊撕然後即貼

平過噴膠但一定冇咁實

但連儂牆易甩比較鼓勵人update其實